{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016284",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 아트인더밸리펜션"
    },
    "text": "ペンションには様々な付帯施設があり、徒歩3分の距離にトンドゴル渓谷があります。 入室は15:00にしなければならず、退室は11:00にしなければなりません。 ペンションでは送迎サービスを提供していません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、これは2名基準で20,000ウォンで現地で決済が行われます。 幼児は0歳から13歳までを基準に人数に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数の超過は許されません。 客室の中にはスパが完備されており、利用時間は22:00までです。 入浴剤は使用できません。 無料Wi-Fiが提供され、ペットの入室は許可されません。 ペンション施設としてはブランコ、体育施設、ボードゲーム、駐車場があり、現場の状況によって利用できない場合があります。 屋外プールは夏期(6月末~8月末)に運営され、天候によって変動することがあります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着なければなりません。 最終的に入室は15:00にしなければならず、退室は11:00に行われなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2名基準で20,000ウォンで、現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "幼児は何歳から何歳までが人数に含まれますか？",
            "answer": "幼児は0歳から13歳までが人数に含まれます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室のスパの利用時間はいつまでですか？",
            "answer": "客室のスパの利用時間は22:00までです。ただし、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはブランコ、体育施設、ボードゲーム、駐車場がありますが、現場の状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期（6月末から8月末）に運営されており、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールで泳ぐ際に必要なものはありますか？",
            "answer": "プールで泳ぐ際にはラッシュガードや水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の最終時間はいつですか？",
            "answer": "ペンションの入室は15:00にしなければならず、退室は11:00に行われなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 423
    }
}